[罷工]罪不責眾 只要夠齊心夠多人 冇公司可以炒人

罷工成本極低 效果極大
只要香港人齊心罷工 唔通全港所有公司炒哂全部人？
唔好諗有冇人跟 應該要諗只要肯做一定有人跟
和勇不分 如果覺得勇武日日被捕被私刑好嬲
請大家行出一步 保護香港既未來

對住依個咁無恥既政權， 罷工既人入面要
有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
就大家繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

以上罷工人士要佔佢地各自行業相當大既數量先可以撞擊到個社會運作，簡單講係大部份有良心有學識既香港人要參與依場大罷工

如果唔係 效果只係同二百萬人遊行一樣，個無恥政權根本who fking care